會員敏敏特yuk爾請入嚟

係呀 我係咪叫你今日港島見
記得呀